
2011-10-11T15:29:0Z
kultur-sanat
Kültür ve sanatın beşiği The Marmara Pera'da Çağdaş Türk Sanatının genç temsilcilerinden Nadide Acar Karaca'nın 'Aslı Gibidir' adlı sergisinin açılışı bir kokteyl daveti ile gerçekleşti. Kültür ve sanatla iç içe sokakları ve tarihi ile sanatseverlerin müdavimi olduğu Beyoğlu'nda Pera ruhunu yansıtırken çağdaş sanata da ev sahipliği yapan The Marmara Pera ve Cep Sanat işbirliğiyle düzenlenen serginin açılışı 5 Ekim'de gerçekleşti. 'ASLI GİBİDİR' sergisindeki çalışmalarında bireyin kendim dediği şeyin temel taşlarıyla oynayıp yeniden inşa eden Nahide Acar Karaca sergisinde ifadedeki görsel ve estetik değerleri kaybetmeden yeni anlatım biçimleri arayan genç ve başarılı bir sanatçıyı izleyici ile karşı karşıya bırakıyor. '5 Ekim tarihinde The Marmara Pera'da gerçekleşen açılış kokteyli ile başlayan 'ASLI GİBİDİR'' sergisi 5 Kasım 2011 tarihine kadar Cep Sanat Galerisi işbirliği ile The Marmara Pera Sanat Galerisi'nde ziyaret edilebilir. 7 34 6 0
